有冇人會用手機玩gba

見到前日巴打們個Pokemon post 想玩返

但係呢家係咪冇得用嗱

中學嗰陣試過
Iphonejb咗應該仲得？

我係iphone但係冇jb

搵極都係得gba4ios 但係裝唔到

睇下有冇人同我一樣咁姐

推

好想知

小雞模擬器
利申 玩緊綠寶石

啱啱先爆銀帶

Iphone唔洗jb都有得玩
Gba4ios

我都down唔到

當年用部s s3 m7玩nds psp模擬器 試過玩psp三國無雙 但nds有好多game都玩唔到，我記憶中試到最3d的得閃電濕鳩人

Gba4ios 要低過ios8.0.3
用唔到

Gbc可以用game play黎玩
Gba就唔知
玩住金/銀先

iphone撚好想玩